7.27(元朗)開放予遊行人士休息地方

7.27開放予遊行人士休息地方

1. 宣道會天頌堂（虹方301）
地點：元朗宏業南街22號虹方大廈301室（朗屏西鐵站F出口對面）
時間：下午3時至晚上10時
場地功能：供有需要人士休息、飲水、使用洗手間、提供義工支援

2. 宣道會元基堂
地點：元朗康樂路嘉好樓2樓
時間：下午3時至晚上9時30分
場地功能：供有需要人士休息、飲水、使用洗手間、提供義工支援

3. 基督教香港信義會元朗生命堂
地點：元朗安寧路115-137號
時間：上午9時至晚上9時
場地功能：供有需要人士休息及祈禱

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

推

今日冇遊行呀，係行街

紅十字會急救服務
1.地點：元朗形點 I (YOHO MALL I)
服務時間：7月27日(六)，下午三時至午夜十二時
2.地點：屯門啟民徑十八號仁愛堂賽馬會社區及體育中心
服務時間：7月27日(六)，下午五時至晚上十一時
紅十字會心理支援服務
地點：元朗形點 I (YOHO MALL I)
服務時間：7月27日(六)，下午三時至午夜十二時
香港紅十字會心理支援服務 “Shall We Talk”
WhatsApp: 5164 5040（發短訊以預約服務）
紅十字會表示因應目前社會情況，將於元朗設立急救及心理支援服務站，為任何有需要人士提供服務，亦強調所有服務使用者的個人資料均會保密。

童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心

開放時間：下午3時至翌日早上6時

地址：元朗朗屏邨賀屏樓216-225室

電話：2475 5441 / 8209 9021

基督教協基會元朗社會服務中心

開放時間：不詳

地址：元朗水邊圍邨盈水樓平台206至209室

電話：2443 4853

天水圍區

基督教香港信義會天水圍青少年外展社會工作隊

開放時間：下午2時至翌日早上6時

地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下

電話：26174881（中心）/98729969（熱線）

香港聖公會聖馬提亞綜合服務賽馬會青年幹線

開放時間：下午2時至翌日早上6時

地址：天水圍天龍路4號(景湖居一、二座對面)

電話：24460738

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

====

一素店 One Vegan Shop
地址：元朗鳯翔路2-6號交通廣場地下1號舖

本店會於明天(27號) 2:30pm 提早「關門」，但我們仍會留守店內執貨點貨、執貨點貨⋯⋯直至晚上9:00pm。

假若有朋友行街行得太累需要义义電或補充一些水份，歡迎到店找我們。

=====鳴謝 網友 Polly Wong 提供以下空間資料 =====

聖伯多祿聖保祿堂（元朗）
地址：新界元朗青山公路201號屏山段
電話：24760887

上午8時：明供朝拜聖體（小聖堂）
下午3時： 慈悲時刻（大聖堂）
下午5時：彌撒（大聖堂 – 英語）
晚上6時30 分：彌撒（大聖堂 – 粵語）
由晚上8 時開始：祈禱和反思時間（大聖堂